{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 바닷가,이솝아저씨네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:15:00、チェックアウト:11:00 チェックインアウトのご案内:予約人数追加時に連絡、追加人数費用が発生可能、最大人数超過時に入室不可能、ペット入室拒否及び払い戻し不可、青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づき決定、時間遵守、施設毀損紛失の責任はお客様に対し、直火方式料理と個人炊事道具の持ち込み禁止 、喫煙禁止 、無分別な娯楽飲酒高声は控え、重複予約時に全額払い戻しお客様センターの確認、料金誤って反映された場合には自動予約キャンセル処理 、個別バーベキュー利用案内 、駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合には入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はお断りしております。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用については、宿泊施設の規定に基づき決定されます。"
        },
        {
            "question": "時間遵守が必要ですか？",
            "answer": "はい、時間遵守をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失についての責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式の料理や個人炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、直火方式の料理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声は控えるべきですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、高声は控えるようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合は全額払い戻しの確認に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、重複予約の場合は全額払い戻しに関する確認のためにお客様センターに連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされる処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "個別のバーベキュー利用に関しては、別途案内がありますので、スタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 582
    }
}